認真非分化 假後行經屋邨要特別小心

公屋屋邨多新移民是常識 佢地假期死都要去支那(廣東已經好嚴重)
佢地平時仲要冇衞生常識，人又自私缺德
一地痰同屎尿

住公屋既人要特別小心
班支那蝗返晒鄉下
一定會帶埋病毒落黎
佢地又唔戴罩

d廢老圍埋笑你戴添

我覺得公屋啲新移民少過私樓

中產區大把人傾上支那拜年，又勁多人唔戴口罩，仲話信中國，大把人連廣東話都唔識講

反而之前去瀝源禾斜邨，好正常

你覺得

公屋D痴線佬 廢老係呢種LEVEL WO...

平時見開叫D業主唔好放狗四圍屙屎屙尿，原來人都會

唔好放狗柯尿只會係私樓
公屋都唔俾養狗
雖然有好多人偷養...

喺公屋見到呢啲通告，9成係講廢老隨地柯

點解咁好，隨處屙屎屙尿都係扣7分，要周街痾屎屙尿俾人捉到三次先俾人查家宅

仲要好多時捉到都未必真係罰 應該都係俾幾次警告先

利申以前住過公屋 都知啲人都係hea99做嘢架啦

私人屋苑好多
住緊奧運一期好撚多支那狗